［小鳳姐］武漢肺炎攻入國家網管中心

殘體慎入：

北京解释日增10例确诊：为单位聚集性疫情
中国新闻网 | 2020-02-27 11:59:10

中新网客户端2月27日电(陈杭 袁秀月)北京市2月27日召开疫情防控新闻发布会。北京市疾病预防控制中心副主任庞星火介绍，2月26日0时至24时，北京共有10名确诊病例，均为2月25日北京公布病例的密切接触者发病后诊断，经现场流行病学调查，判断该起疫情为输入性单位聚集性疫情。据介绍，该起疫情已判定密切接触者178人。

醬油：

另一篇：

北京朝阳区副区长：单位聚集性疫情教训深刻、令人痛心
中国新闻网 | 2020-02-27 12:12:04

中新网客户端2月27日电(陈杭 宋宇晟)北京市2月27日召开疫情防控新闻发布会。针对2月26日0时至24时北京通报的10名新增确诊病例，北京市朝阳区副区长朱晟表示，根据市疾控中心流调结果，该事件为单位输入性、聚集性疫情。从疫情防控工作角度来说，这是一起在京单位主体责任不落实的典型。教训深刻、值得反思、令人痛心。他同时介绍，所有涉及密切接触人员目前均已在朝阳区隔离点集中医学观察，并已对该单位进行全面消毒。

品葱有人爆料
而北京發佈今日所有病例嘅活動小區
裡面寫住呢個地址：
朝阳区裕民路甲3号

而呢個地址正正係「是国家信息安全中心，国家计算机网络安全中心」嘅位置

最緊要人有事

5毛死九族

Google 殘影

下便地址就係發生疫嘅單位
不過依家網頁個地址已經轉左
我估係類似公眾郵箱

品葱原link:

Push

五毛今次死了

説好5G 播毒你當流架

手足

最強黃絲

最強黃絲
直接殺入敵方大本營

最緊要蝗有事

做清潔嗰位

隻病毒好似識得揀人嚟感染
好撚勁

藍屍/廢老殺手

五毛一家都走唔甩

車公發威

下次唔好post殘體字啦

功能組別奪半最後機會！！飲食、批發零售、工程、建築測量！（仲有進出口）

屌你老母 你譯返做正體啦！